# Тестовое задание

**Разработать консольное приложение, удовлетворяющее условиям:**

* При разработке приложения руководствоваться принципами ООП (наследование, полиморфизм и т.п.)
* Необходимо создать набор классов, описывающих компоновку робота;
* Должен быть класс, описывающий робота "целиком", который:
    * Включает в себя классы, описывающие все части тела. Подразумевается, что робот состоит из следующих частей:
        * Голова;
        * Туловище;
        * Руки;
        * Ноги;
    * содержит метод, возвращающий полный вес робота (сумма весов каждой из частей);
    * содержит метод, печатающий в консоль составные части робота:
        * наименование
        * материал
        * вес каждой из частей
        * общий вес.
    * содержит метод, рекурсивно делящий общий вес на 2 (целочисленно), пока тот не достигнет 0. На каждом из этапов писать результат от деления на 2;
    * При создании этого класса должен случайно выбираться материал (т.е. класс, его описывающий) для каждой из частей;
* Каждая часть тела должна описываться отдельным классом и:
     * Содержать информацию о весе этой части тела и ее материале;
     * Должно быть 3 класса, описывающих 3 разных материала Сталь, Пластик, Чугун части тела. Например ЧугунныеНоги, ПластиковыеНоги и т.п.;
     * Переменная, указывающая материал должна быть неизменяемой и предварительно установленной. Т.е. для класса, описывающего Сталь нельзя задать материал Пластик;
     * Вес выбирается случайно при создании этой части тела (в конструкторе) исходя из следующих границ Сталь 10-20, Пластик 1-9, Чугун 21-30;
     * Каждая часть тела должна иметь метод, возвращающий вес этой части тела в виде числа;
     * Каждая часть тела должна иметь метод, возвращающий материал этой части тела в виде строки;
* При запуске приложение должно создавать класс, описывающий робота и вызывать подряд методы (С описанием того, что выводится):
     * метод, возвращающий полный вес робота
     * метод, печатающий в консоль составные части робота
     * метод, рекурсивно делящий общий вес на 2

**Мясных Степан**  
Тренинг getJavaJob,  
http://www.getjavajob.com